基捷斯究竟可以浪費幾多次反擊？

20m都比多佢

控又控唔掂
帶波又唔掂
咁都有正選

明明踢華倫唔錯

焗住出，後備班粉腸仲廢

牙朗比佢搞到冇左2個助攻

屌！揀蘭尼都好過佢啦

踢華倫勁果陣唔講？

入夠波想刷助攻都咁難

b sliva